如何排解孤獨？

冇乜朋友 毒 同家人有代溝 從未有過愛情
會製造話題 肯吹

試多啲人

試下識多啲人

環境已六年冇變 圈子早有定性

上社交網站都係睇新聞 好空虛

睇下叔本華既論孤獨

利用呢段時間增值自己

做男人要主動出擊

lm學野

未有過的愛情
但有種溫馨

買塊鏡

增值自己 執靚外表
改變心態 唔好抗拒識人